比一千億，然後列入人地境內

冇眼睇